磁力王同x教授有無能力拎奧斯卡影帝？

磁力王自從xmen第一戰出名後愈來愈紅，去到異形聖約一人做兩角，特別係David含有反社會障礙既扭曲人格仲令人心寒過異形。

X教授係思裂既表現亦好好，演一個有多重人格分裂既痴線佬，嚇親人

第一時間諗起老嗰兩個

James

Michael 套Steve jobs已經入過圍啦

Same

我都係

呢兩個既地位有冇Oscar都已經無所謂

法叔都ok, 但係近年接得太多爛既blockbuster
占士就算吧啦, 雖然佢真係好靚仔

法叔演技明顯比x教授好
First class佢喊果個位真係好有感染力

michael連威尼斯影帝都拎過，點會無能力拎
steve jobs果次輸俾暴躁佬輸得唔抵

嗰屆冇計啦, 里奧仔撞啱個故事情節同角色都咁主動配合佢一貫既演出方法

法叔真係好老練
占士無論咩戲我都覺得只係不過不失...
思裂其實係一個上位既好機會, 但係我覺得佢都稱唔上出色

思裂反而覺得唔錯 後半段用把聲演繹人格個陣做得好好

占士套Filth表現好好喎, 拎埋獎